{
  "Your recent calls": "最近通话",
  "You can't talk at the same time": "你不能在同一时间发言",
  "Yes, join call": "是，加入通话",
  "WebRTC is not supported or is being blocked in this browser.": "此浏览器不支持WebRTC或WebRTC被浏览器阻止。",
  "Walkie-talkie call name": "对讲机通话名称",
  "Walkie-talkie call": "对讲机通话",
  "Waiting for other participants…": "等待其他参与者……",
  "Waiting for network": "正在等待网络",
  "Video call name": "视频通话名称",
  "Video call": "视频通话",
  "Video": "视频",
  "Version: {{version}}": "版本：{{version}}",
  "Username": "用户名",
  "User menu": "用户菜单",
  "Unmute microphone": "取消麦克风静音",
  "Turn on camera": "开启摄像头",
  "Turn off camera": "关闭摄像头",
  "This will make a speaker's audio seem as if it is coming from where their tile is positioned on screen. (Experimental feature: this may impact the stability of audio.)": "这将使发言人的音频看起来像是来自他们在屏幕上的位置。(实验性功能：这可能影响音频的稳定性）",
  "This site is protected by ReCAPTCHA and the Google <2>Privacy Policy</2> and <6>Terms of Service</6> apply.<9></9>By clicking \"Register\", you agree to our <12>Terms and conditions</12>": "本网站受reCaptcha保护，并适用Google<2>隐私政策</2>和<6>服务条款</6>。<9></9>点击\"注册\"则表明您同意我们的<12>条款和条件</12>",
  "This call already exists, would you like to join?": "该通话已存在，你想加入吗？",
  "Thanks! We'll get right on it.": "谢谢！我们会马上去做的。",
  "Talking…": "正在发言……",
  "Talk over speaker": "通过扬声器发言",
  "Take me Home": "返回主页",
  "Submit feedback": "提交反馈",
  "Stop sharing screen": "停止屏幕共享",
  "Spotlight": "聚焦模式",
  "Speaker {{n}}": "发言人 {{n}}",
  "Speaker": "发言人",
  "Spatial audio": "空间音频",
  "Sign out": "注销登录",
  "Sign in": "登录",
  "Audio": "音频",
  "Another user on this call is having an issue. In order to better diagnose these issues we'd like to collect a debug log.": "这个通话中的另一个用户出现了问题。为了更好地诊断这些问题，我们想收集调试日志。",
  "Accept microphone permissions to join the call.": "授予麦克风权限以加入通话。",
  "Accept camera/microphone permissions to join the call.": "授予摄像头/麦克风权限以加入通话。",
  "<0>Why not finish by setting up a password to keep your account?</0><1>You'll be able to keep your name and set an avatar for use on future calls</1>": "<0>为什么不设置一个密码来保留你的账户？</0><1>你将可以保留你的名字并设置一个头像，以便在未来的通话中使用。</1>",
  "<0>Join call now</0><1>Or</1><2>Copy call link and join later</2>": "<0>现在加入通话</0><1>或</1><2>复制通话链接并稍后加入</2>",
  "<0>Create an account</0> Or <2>Access as a guest</2>": "<0>创建账户</0> Or <2>以访客身份继续</2>",
  "<0>Already have an account?</0><1><0>Log in</0> Or <2>Access as a guest</2></1>": "<0>已有账户？</0><1><0>登录</0> Or <2>以访客身份继续</2></1>",
  "{{roomName}} - Walkie-talkie call": "{{roomName}} - 对讲机通话",
  "{{names}}, {{name}}": "{{names}}, {{name}}",
  "{{name}} is talking…": "{{name}}正在发言……",
  "{{name}} is presenting": "{{name}}正在展示",
  "{{name}} (Waiting for video...)": "{{name}}（等待视频……）",
  "{{name}} (Connecting...)": "{{name}} (正在连接……)",
  "{{count}} people connected|other": "{{count}}人已连接",
  "{{count}} people connected|one": "{{count}}人已连接",
  "Inspector": "检查器",
  "Show call inspector": "显示通话检查器",
  "Share screen": "屏幕共享",
  "Settings": "设置",
  "Sending…": "正在发送……",
  "Sending debug logs…": "正在发送调试日志……",
  "Send debug logs": "发送调试日志",
  "Select an option": "选择一个选项",
  "Return to home screen": "返回主页",
  "Remove": "移除",
  "Release to stop": "松开后停止",
  "Release spacebar key to stop": "松开空格键停止",
  "Registering…": "正在注册……",
  "Register": "注册",
  "Recaptcha not loaded": "reCaptcha未加载",
  "Recaptcha dismissed": "reCaptcha验证失败",
  "Profile": "个人信息",
  "Press and hold to talk over {{name}}": "按住不放即可与 {{name}} 通话",
  "Press and hold to talk": "按住不放即可通话",
  "Press and hold spacebar to talk over {{name}}": "按住空格键，与 {{name}} 对话",
  "Press and hold spacebar to talk": "按住空格键发言",
  "Passwords must match": "密码必须匹配",
  "Password": "密码",
  "Other users are trying to join this call from incompatible versions. These users should ensure that they have refreshed their browsers:<1>{userLis}</1>": "其他用户正试图从不兼容的版本加入这一呼叫。这些用户应该确保已经刷新了浏览器：<1>{userLis}</1>",
  "Not registered yet? <2>Create an account</2>": "还没有注册？ <2>创建账户<2>",
  "Not now, return to home screen": "暂不，先返回主页",
  "No": "否",
  "Mute microphone": "麦克风静音",
  "More": "更多",
  "Microphone permissions needed to join the call.": "加入通话需要麦克风权限。",
  "Microphone {{n}}": "麦克风 {{n}}",
  "Microphone": "麦克风",
  "Login to your account": "登录你的账户",
  "Login": "登录",
  "Logging in…": "登录中……",
  "Local volume": "本地音量",
  "Loading…": "加载中……",
  "Leave": "离开",
  "Join existing call?": "加入现有的通话？",
  "Join call now": "现在加入通话",
  "Join call": "加入通话",
  "Invite people": "邀请他人",
  "Invite": "邀请",
  "Incompatible versions!": "版本不兼容！",
  "Incompatible versions": "不兼容版本",
  "Include debug logs": "包含调试日志",
  "Home": "主页",
  "Grid layout menu": "网格布局菜单",
  "Go": "开始",
  "Full screen": "全屏",
  "Freedom": "自由模式",
  "Fetching group call timed out.": "获取群组通话超时。",
  "Exit full screen": "退出全屏",
  "Element Call Home": "Element Call 主页",
  "Download debug logs": "下载调试日志",
  "Display name": "显示名称",
  "Developer": "开发者",
  "Details": "详情",
  "Debug log request": "调试日志请求",
  "Debug log": "调试日志",
  "Create account": "创建账户",
  "Copy and share this call link": "复制并分享该链接",
  "Copy": "复制",
  "Copied!": "已复制！",
  "Connection lost": "连接丢失",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Close": "关闭",
  "By clicking \"Go\", you agree to our <2>Terms and conditions</2>": "点击开始则代表同意我们的<2>条款和条件<2>",
  "Change layout": "更改布局",
  "Camera/microphone permissions needed to join the call.": "加入通话需要摄像头/麦克风权限。",
  "Camera {{n}}": "摄像头 {{n}}",
  "Camera": "摄像头",
  "Call type menu": "通话类型菜单",
  "Call link copied": "链接已复制",
  "By clicking \"Join call now\", you agree to our <2>Terms and conditions</2>": "点击“现在加入”则表示同意我们的<2>条款与条件<2>",
  "Avatar": "头像",
  "<0>Oops, something's gone wrong.</0>": "<0>哎哟，出问题了。</0>",
  "<0></0><1></1>You may withdraw consent by unchecking this box. If you are currently in a call, this setting will take effect at the end of the call.": ""
}
